李宗瑞翻版！ 準消防員蹂躪6少女拍性愛照 最大16歲

準消防員王士聰於受訓期間，於2016年5月至2017年7月間，誘騙未成年少女性交跟猥褻還拍攝性愛照與影片，甚至以此要脅與之性愛，不從就要將性愛照公布，經被害人報警後，檢警查出有6名未成年女子受害，其中1人還是年僅13歲的少女，宜蘭地方法院審理，依妨害性自主罪等罪，重判王男15年及6個月徒刑。
男子王士聰（38歲，在押），尚未結婚，過去曾在宜蘭一間中學擔任行政人員，也曾在社福機關任職，前年他準備消防特考期間，在宜蘭市一家五星飯店擔任救生員，順利考取消防特考，之後在衛生局擔任半年的專案臨時人員，於前年底離職，去年前往消防署位在南投竹山訓練中心受訓。
從前年暑假開始，王男透過臉書、Line等聊天、交友軟體，鎖定多名國中少女下手，雙方互加好友聊天後，要求拍私密照、裸照，甚至約出發生性關係，還有少女稱王男「老公」，每次發生關係後，都會帶少女去吃宵夜、或是給幾百元現金，最後因其中一名少女母親發現後，直奔消防署位在南投竹山訓練中心找正在受訓的王男理論。
事後王男曾多次央請民代調解，但談判破局，家長於去年6月向警方報案。而王男也因此事被消防署退訓，成了史上第一名被退訓的準消防員。
警方到王男家中搜索，從其手機及電腦中扣得他與多名少女對話及性愛影片、照片等，他還一一分門別類，儼然是李宗瑞案翻版。
王男落網後聲稱過去曾被前女友欺騙感情，才會鎖定對感情懵懂的國中少女下手，認為「比較不會被騙」。
「根本不敢相信！」傳出王男專挑國中少女網交性愛，曾和王男共事過的人直呼不敢置信，還說王男的工作期間作息都正常，也努力考上消防特考，「不錯的前程就這樣自己毀了！真的相當錯愕。」
法院審理時發現，王男從2016年5月起至2017年7月間，分別對於未滿14歲少女1人、14歲以上未滿16歲少女4人為性交、猥褻之行為，其間有部分係於性交、猥褻行為之際，拍攝性愛、猥褻照片及影片，或在少女不知情的情況下，以照相、錄影偷拍。另與已滿16歲未滿18歲少女1人，拍攝性愛照跟影片。
王男在法院審理期間坦承不諱，檢警也在其手機、電腦內，發現大量與少女性交、猥褻照跟影片。
宜蘭地方法院合議庭審理後，認為王男犯行明確，共犯《刑法》對未滿14歲女子為性交罪、對於14歲以上未滿16歲女子為性交罪、對於14歲以上未滿16歲女子為性交未遂罪、對於14歲以上未滿16歲之女子為猥褻行為罪、《兒童及少年性剝削防制條例》拍攝少年為性交、猥褻行為照片、影片罪及同法第112 條第1 項前段、《刑法》成年人故意對少年犯無故以照相、錄影竊錄他人非公開活動罪等，共39罪。
合議庭審酌王男原為學校宿舍管理員、消防特考合格受訓人員，原應潔身自愛並恪遵法令，竟為上開犯行而對成長中少女及渠等家庭成員身心造成傷害，犯後已知坦承犯行，尚未取得被害人及家屬原諒等，各處以4月至3年2月不等有期徒刑，應執行15年及6個月徒刑。
另外，檢察官雖以被告要求7名少女在住家自行拍攝全裸猥褻行為照片，該等少女旋以其行動電話通訊軟體LINE，將上開自行拍攝全裸及下體之猥褻行為照片傳送予被告供其觀覽，而認被告涉犯《兒童及少年性剝削防制條例》第36條第1 項之製造少年為猥褻行為之電子訊號罪嫌部分，但法院審理後認為，其所為與構成要件不符，做出無罪判決。
另外，檢察官認為王男與一名14歲以上未滿16歲的少女，在2017 年1 月12日起至同年7 月5 日間共性交7次，因少女所述不明確，且欠缺其他有力證據證明，法官也做出無罪判決。

又緊又pink

警方到王男家中搜索，從其手機及電腦中扣得他與多名少女對話及性愛影片、照片等，他還一一分門別類，儼然是李宗瑞案翻版。

李宗瑞一街都係片，呢單就乜都冇
點會係翻版

一定又大隻又靚仔
主動騎乘，坐咁耐慘

食咗TB?

堅定流呀？

又網絡孤島

網絡瘋傳左未?

孤咩島 邊度有話流出

法官唔知有無back up

流咗我地都唔知 因為我地係孤島

教懂佢地點做女人，點服務男人及將來老公，很有使命感

最大16歲 以為睇錯

又冇份

最細得13歲
求圖個班想被fbi爆門？